距離被炒倒數

成日覺得老細好似密謀緊炒我

揾定後路都得lu

炒人都要密謀